求寫字高手幫寫歌詞

難捱便有沖動 趁機表現 誰及我英勇
未必要做強者 稱霸最強 是我不怕痛
最好打横寫，咩色筆你決定la 唔該哂

1

5

9

13

17

19

100